
\beginsong{För die Liebe nit}[by={Lupo}]
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro: | \[G] | \[G] | \[C] | \[C] | \[Am] | \[D] | \[G] | \[G] \[H7]|
| \[Em] | \[Em] | \[C] | \[C] | \[F] | \[F] | \[D] | \[D] }
\ifdef{\isaccordeon}{
\begin{minipage}{1.0\textwidth} 
\begin{lilypond}
\relative c' {
\key g \major 
{
r2  \tuplet 3/2 {r4 b'8} \tuplet 3/2 {c4 cis8} d4 d \tuplet 3/2 {d c8} \tuplet 3/2 {b4 d8~} d4~\tuplet 3/2 {d4 b8} \tuplet 3/2 {d4 c b} b \tuplet 3/2 {c4 e,8~} e2 
}
{
r2  \tuplet 3/2 {r4 a8} \tuplet 3/2 {b4 c8~} c4 c \tuplet 3/2 {c b8} \tuplet 3/2 {a4 c8~} c4~ \tuplet 3/2 {c4 c8} \tuplet 3/2 {c4 b a} a \tuplet 3/2 {b4 b8~} b2 \tuplet 3/2 {r4 b8} \tuplet 3/2 {c4 b8} \tuplet 3/2 {dis4 b8} \tuplet 3/2 {a4 g8}
}
{
g4 g \tuplet 3/2 {g4 a8} \tuplet 3/2 {bes4 b8~} b4~\tuplet 3/2 {b4 g8} \tuplet 3/2 {g4 a b} b \tuplet 3/2 {a4 c8~} c2
}
{
r2 \tuplet 3/2 {r4 a8} \tuplet 3/2 {b4 c8~} \tuplet 3/2 {c4 b8} \tuplet 3/2 { a4 c8~} \tuplet 3/2 {c4 b8} \tuplet 3/2 { a4 c8~} \tuplet 3/2 {c4 b8} \tuplet 3/2 { a4 c8~} \tuplet 3/2 {c4 b8} \tuplet 3/2 { c4 d8~} d2 
 \tuplet 3/2 {r4 c8} \tuplet 3/2 {cis4 d8} e4 d b a
}
}
\end{lilypond}
\end{minipage}
}{}
\fi
Et |\[G]kölsche Wood för |\[G]Zwiebeln es |\[C]Öllich, | \[C]
Et |\[Am]kölsche Wood för |\[D]Bürgersteig es Trotte|\[G]war |\[G] \[H7]
Et |\[Em]kölsche Wood för |\[Em]Regenschirm es |\[C]Paraplü |\[C]
un |\[Am]unsere liebelings|\[D]wödche es A|\[G]laaf. |\[A] \[D]
\endverse

\beginchorus
Op |\[G]kölsch jitt et för alles e |\[G]Wood, nur för die |\[C]Liebe nit. |\[C]
För |\[Am]alles han ich ne Plan |\[D]B, nur för die |\[G]Liebe nit. |\[G] \[H7]
|\[Em]Möd ich op en einsame |\[Em]Insel, nöhm ich drei |\[C]Saache met (ja |\[C]wat denn?)
ne |\[F]Fußball, e Handdoch |\[F]un natürlich |\[D]dich! |\[D]
\endchorus

\beginverse
Et |\[G]kölsche Wood för |\[G]Fernsehen es |\[C]Flimmerkiss |\[C]
Et |\[Am]kölsche Wood för |\[D]Senf es Mus|\[G]tard |\[G] \[H7]
E Ver|\[Em]hältnis sexueller |\[Em]Aat es e Fister|\[C]nöllche |\[C]
un |\[Am]wenn Du he falsch |\[D]parkst kriegste e |\[G]Knöllche |\[A] \[D]
\endverse

\beginchorus
Op |\[G]kölsch jitt et för alles e |\[G]Wood, nur för die |\[C]Liebe nit. |\[C]
För |\[Am]alles han ich ne Plan |\[D]B, nur för die |\[G]Liebe nit. |\[G] \[H7]
|\[Em]Möd ich op en einsame |\[Em]Insel, nöhm ich drei |\[C]Saache met (ja |\[C]wat denn?)
ne |\[F]Fußball, e Handdoch |\[F]un natürlich |\[D]dich! |\[D]
\endchorus

\beginverse
|\[C] Nirjendwo |\[D]anders säht mer |\[G]Plümo |\[G7]
|\[C] Se loore |\[H7]Dich nor Blöd |\[Em]an |\[Em]
|\[C] Selvs et Wörtche |\[D]läpsch,
es |\[G]völlig \[H7/Fis]unbe|\[Em]kannt, |\[G7/D]
doch et |\[Cdim]jrößte \[C#dim/D]aller Je|\[H7]föhle \[E7]
han |\[Am]mer einfach nit be|\[D]nannt. |\[D]
\endverse

\beginchorus
2x
Op |\[G]kölsch jitt et för alles e |\[G]Wood, nur för die |\[C]Liebe nit. |\[C]
För |\[Am]alles han ich ne Plan |\[D]B, nur för die |\[G]Liebe nit. |\[G] \[H7]
|\[Em]Möd ich op en einsame |\[Em]Insel, nöhm ich drei |\[C]Saache met (ja |\[C]wat denn?)
ne |\[F]Fußball, e Handdoch |\[F]un natürlich |\[D]dich! |\[D]
\endchorus

\beginchorus
Na |\[G]na na na na na na na |\[G]na, na na na |\[C]na na na. |\[C]
na |\[Am]na na na na na na |\[D]na, na na na |\[G]na na na. |\[G] \[H7]
|\[Em]Möd ich op en einsame |\[Em]Insel, nöhm ich drei |\[C]Saache met (ja |\[C]wat denn?)
ne |\[F]Fußball, e Handdoch |\[F]un natürlich |\[D]dich! Wie|\[D]so dän |\[D7]eijentlich |\[G]nit
\endchorus
\endsong
